Já a NN 
AC VB , ale VB nějak nikdy Vp moc . 
A to protože VB NN , nebo prásněji VB NN ! 
I když dneska ten NN VB , častěji VB AA NN nebo NN o NN a o NN . 
Předtím VB Vp víc NN , AA od NN , NN NN , nebo od NN . 
NN od NN Vp opravdu moje AA , napřiklad " NN NN " nebo " AA a AA " . 
To mi Vp jako NN v NN . 
Vp se mi tám taky ty AA NN , jak se AA NN v NN . 
Brzy VB prazniný ! 
VB Vf NN a Vf něco od NN NN , ale asi ještě francousky . Už vsechmu VB , taky francousky . 
